嚴正聲明：絕非ENDGAME！！！

見到出面班失敗撚 分化撚 都唔知嗰啲係真on9定mon po狗 我先屌晒佢哋老母 呢度係討論場革命要點行落去

正題
出面有風吹 留喺埋大嘅都係勇武手足嚟 而且救到嘅成數唔大 當然救到人係最理想
我想講嘅係 如果真係冇咗大批勇武手足 和理非可以點做？

全民進化會係一種出路
做得和理非唔出去做衝衝子 多數都係因為仲有底線 但你睇到對家係完全冇底線呢樣嘢 612到而家 姦殺 實彈殺人 放毒氣 呢啲一切都係要消滅真香港人 我哋要漸漸放低底線 唔好再做被動嘅一群
新手上路除咗買裝 可以練吓火魔法 之後再升級 當然去到殺警係最好

希望大家可以繼續提供方向 直到五大訴求完全被回應

最後 勇武唔係condom
我哋唔可以辜負勇武一直以嚟嘅付出

和理非表示：我愛勇武

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推

我要同勇武講：對不起，我愛你

後路啊！

同時請大家推一推出面啲埋大即時策略po
我呢個可以慢慢推 大家慢慢諗計

勇武可以做和理非
和理非都可以做勇武
和勇之分只係講你果刻做嘅行為
只要一日仲有人
場運動都唔會完

真 仲未攬炒 點算完?

成日都想知點解會覺得全港勇武係哂入面
入面有一部分係當初話要死守既死守撚

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

五毛想帶風向等大家覺得全部勇武瓜晒
然後想我哋覺得自己輸
頭腦清醒嘅就唔好俾佢帶到風向
第一
和理非隨時都可以轉做勇武
第二
邊個話最激進勇武係晒理大
第三
拉咗都未必有證據告得入
保釋踢保出返嚟照舊係勇武
第四
就算場運動暫時少咗勇武
都並不代表會輸
每次去到啲樽頸位我哋都能夠自我修正
搵到新嘅方法去突破
我相信今次都唔會例外

尋晚已經發現勁多五毛狗想帶end game風向

清講得好

濾毒罐

豬咀

寄到香港

Push 好文

咁你會唔會進化？

琴晚開始就有人吹endgame
根本就無所謂核心勇武
人要救 但唔好自己絕望左先啦好唔好?
你地咁樣對得住被捕同遇害既手足咩?

大家要振作!!!!

全民進化諗都唔洗諗

場運動多得班學生先有今日,

和理非個個成晒年, 有家室, 揹住層樓,

一輸就冚家鏟, 真係冚家鏟

點樣進化.....

推，場運動根本未完，唔少勇武都係和理非進步而成，今次之後都可以係咁

和理非就算唔變做勇武一樣可以進化
和理非唔只遊行集會摺紙㗎

一直都係長期戰
心理質素好緊要

打少陣j啦左膠

知唔知咩係經驗承傳?見幾多次啲新手set rb將啲料求其掉係地就算,無老屎忽帶住未成形都已經被狗擔撚走啦

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

打打氣啫清

推
失敗撚分代撚全block

和理非表示：我仲返緊工咋

利申：非分化 但事實嚟 唔到和理非唔認

推 求大家唔好灰機

豬咀寄緊嚟

推
我決定會個月買5套 至少俾晒啲朋友先
親戚皆藍絲 話知佢哋死

每個月

啱啊，永遠唔endgame,就永遠唔會輸，抵

對家令我哋進化

今次唔係endgame

最高級別勇武己經轉走地下路線

我地要明白打仗唔係每次都救得晒所有人

不過我地每次都會盡力救

你地啲objects 唔係要為係外國就無滅objects squad 呀嗎！

我地要進化

其實次次都拉暴動喇 係怕拉完被自殺出唔返嚟啫. 從來無end game, 實會大意
唔好諗住死..

支持住
7點見

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

只要大家都唔好放棄就重未endgame
放棄咗我地點對得住我地死咗啲手足

仲有受傷同強姦

我愛勇武

Popo endgame
Next time___

手足不是condom

Agger

要救入面嘅人
你只能夠俾佢更加勇武無底線

大部份勇武都係和理非進化而成

push

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

數量既然有可能減少 自然相對都有可能增加呀

根本有人尻up 暴大個日好多傷左抖緊
同好多人根本入唔到去 何來全港勇武係哂入面
佢依家拎poly入面做人質狂拉救佢地既手足

Push

出緊去
希望大家可以認真看待今晚
必要時 留住有用之軀

煲底之約 不要忘記

一陣見大家

但係你唔入去救人，d 學生個生命就end

endgame=不散水不休息不返工
長期戰=散水休息返工

諗清楚先講同正皮

推推推 大家唔好視死如歸阿！

721
831
101